# Решение квадратных уравнений
## Для запуска приложения необходимо в папке проекта:
1) Установить зависимости: ``` npm install ```
2) Запустить сервер: ``` npm start ```

### По умолчанию приложение запускается по адресу http://127.0.0.1:3000.